不要說「回應訴求」，試著說「答應要求」。

一直覺得「回應訴求」呢個講法好奇怪，
「回應」本身係中性，無論答YES定NO都係回應嘅一種，
所以林鄭可以話已經回應咗你，就係SAY NO，而家我哋要佢SAY YES，所以應用「答應」。
「訴求」本身太過卑躬屈膝，而家民意好明顯，政府順民意答應係應份，所以應該用「要求」，
所以以後請講‧「答應五大要求」。

答應要求！